《南早》指中聯辦增加百人大軍 熟悉社交媒體打網戰

日前有指中聯辦進行「海嘯式」人事更替。《南華早報》今日再引述內地消息指，北京早在去年已計劃進行人事更替，惟因應本港疫情爆發才暫緩，而今次來港的200人大軍當中，有大約100人是淨增長 。

《南早》引述的內地消息指，北京去年已計劃安排約200名幹部加入中聯辦，「當中有100位是淨新增的人員」（The net increase was about 100），惟因應本港疫情爆發（because of the pandemic and the circumstances in Hong Kong），令有關改動暫緩至今。

該消息人士續指，北京看中有關人士熟悉網上社交媒體、期望這批人能在港「重新開始 （ready to start fresh）」。

該報另引述消息指，是次中聯辦增加人手編制，是因為中聯辦將「肩負更多工作」（Beijing had given more responsibilities），包括落實「由愛國者統治」（Ruled by patriots）、協助港府抗疫工作及協助港府與香港青年修補關係。

收皮啦食屎狗

起集中營吧啦
仲修咩補

佢哋唔係熟悉網絡技術
佢哋班友比較得閒啫
出埋啲垃圾回覆以量取勝
頂撚住晒啲網絡空間

下

應該又想用truth hk果套來製造後真相時代
混淆視聽
大家文宣要做好準備

班垃圾玩臭左yahoo就改玩line

咪又係用香討果套垃圾手段去控制言論
挑比少少新意好冇

協助港府與香港青年修補關係

吓？

五毛、風向撚全面進場

協助港府與香港青年修補關係

上多d 國情班？

但連狗當無件事 賣利是封就識，BAN 五毛就唔識，講起就火滾

即係請咗班5毛返工

班精英最叻就係用假新聞同 nmsl 洗版，再唔係就話毒果全部假新聞，美國佬點點點咁

推

賤狼外交
大量五毛三毛涌入連登

佢地好易認，但好阻正常討論

搶5毛狗飯食

係咪又要洗到全部留言係nmsl

睇下d支那仔上連登
講兩句就穿崩

連登都好多

春堅爽之流？

會扮香港人

WFC

佢地咪呢啲百人大軍囉，唔通你估以前無咩，不過依家所有野要開始浮面可以直接講兇9你班友

官方禦用五毛

唔洗諗喇 釋放所有政治犯 撤回黨安條例

兩樣缺一不可

真係到依加都唔知越濫捕 黃既人會越黃？
我識既淺黃都變曬黑黃
由和理非變支持以武制暴

你越拉人 只會越黃

叫連仔落閘暫停新會員登記啦

見維基百科冇乜人肯花時間守護一定會大執。

波台應該好多人材

被人睇穿晒啦
連cnn嗰堆喺美國個朵都臭晒，明事理嘅人唔會中招啦
小粉紅同藍絲又已經統戰
明呃阿爺錢

難怪連登忽然咁多P牌屌人移民

低級5毛同高級5毛唔同，高級五毛會假扮自己係同路人去影響輿論，例如香港人移民英國就有好多P牌出嚟屌，話香港人應為留喺度抗爭，我問P牌你點抗爭佢話唔知就係知道香港人唔應該去英國

fb youtube twitter一定好配合

每個月多$0.3x100洗費？？？？

真正PR

有得揀我會㩒核彈個制

波台

啱
Block得一個得一個

佢地睇華記就當係睇新聞

分化 風向 放負 仲有乜撚

用手足坐監做情緒勒索撚

幾耐冇update過
有冇睇689share D post 仲有民建聯工聯會share堆親中meme page

人地轉左打法大半年啦
瞓醒未

唔理政見,想修補青年關係最有效全民派錢, 派公屋, 不過你個濕鳩政府一定唔會做

正

其實你feel到，多左好多人洗地，帶風向

熱狗又可以搵多份外快

見一個block一個

放YouTube link ，但影片入面有大量殘體字兼講蝗語，有bros屌撚佢哋，之後就有班出嚟護航，話大陸介紹點好點好之類。

要打網戰就去Facebook/ig/mewe/TG打
連登得幾十人玩緊，唔好嘥錢嘥時間喺連登呢啲過氣平台

請一百隻五毛搞香港01同Facebook

班波台狗

疫情下香港幾可悲.因為無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法所致.

疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??
(五毛不服來辯)

打網戰?
唔係唔識廣東話咩

收皮就有，修補？支共匪徒撚會信柒你咩，殺人政權

熱狗係咪一早入左伍？

再沒法修補relationship~

佢嗰啲咪就係"你認真就輸了"嗰班五毛，講到搶頭位放負分化呢啲畜牲係冇得頂

喺豬閪個場講乜嘢鬧支共都比人話hate speech禁言咖啦

可能係炒佢地尤魚

打得網戰即係當我哋係敵人
修修修 修佢老母 自我矛盾嘅極致

用國安法還押對手50-80 年咪得

唔知袁爸爸成日講嘅網軍幾時出動

聘用本港青年擔任網絡審查員，一個po 1蚊，優於內地同行。
咁咪既可以操控輿輪，又可以同本港青年打好關係

網絡評論員培訓工作指南

為了培育網絡評論員的工作技巧和合作技能，qq視頻聊天室，特編寫本工作指南，供全國各省市的網絡評論員培訓班使用。

總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國度政權的生死存亡。為了祖國母親的繁華強盛，為了中華民族的復興，每一個網絡評論員必需時刻籌備着用自身的智慧和艱難勞動捍衛共和國的網絡防線。

基本工作方式：

1、在工作時光內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員依據上級指示進行合作，依據工作需要，將由跨地域、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其t他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方式：日常工作依照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是依照總體方針，維護準確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必須有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友爭辯的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須儘快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表本身就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該新聞純屬謠言。

6、必要時可以製作更加聳人聽聞的假消息，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，進步文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模擬他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交換的技能，與網友私下打成一片，獲取網友的信賴，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主地位。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤會當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被辨別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情形下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、沉着的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，腦筋清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前堅持清醒的腦子，珍惜自己的政治前程。

16、網絡評論員執行小組監視和糾察監視相結合的原則。其工作成就由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。盼望各有關部門認真學習，落實貫徹，在「保先」活動中爭做先鋒。 網絡輿論導向工作指點委員會

同波台爭飯食

<<五毛培訓手冊>>

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有毛場長，你連這雞蛋都吃不上

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：我懷疑你是輪子。

A：這雞蛋真難吃
B：雞蛋好不好吃，全體蛋雞最有發言權

A：這雞蛋真難吃
B：你丫是雞姦

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是好吃，可是不符合我們家的具體情況。

A：這雞蛋真難吃。
B：胡說！我們家的雞蛋比鄰居家的雞蛋好吃五倍！
A：這雞蛋真難吃。
B：哎，人心不古，世風日下，就是因為你這種想吃鴨蛋的人太多了.....

A：這雞蛋真難吃。
B：但是隔壁家的雞蛋沒有我們家的雞蛋產量高下蛋快

A：這雞蛋真難吃。
B：吃雞蛋是我們家的傳統美德.....

A：這雞蛋真難吃。
B：其實隔壁家雞蛋是個巨大的陰謀，試圖顛覆我們家....

A：這雞蛋真難吃。
B：作為一個吃雞蛋長大的人，我為我天天吃雞蛋感到自豪....

A：這雞蛋真難吃。
B：拒絕鴨蛋！抵制鴨蛋！雞蛋萬歲！雞蛋加油！

A：這雞蛋真難吃。
B：其實鄰居家只有少數人才能吃上雞蛋....

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A: 這雞蛋真難吃
B: 你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：【該用戶發言已被管理員屏蔽】

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

轉至品蔥某post回覆

都係打份工 一家人麻

No la. 而家興講人血饅頭，點解乜乜乜人可以搵錢食飯屙屎，點解乜乜乜人要坐監，做condom

曱甴隊用咗呢個論述好耐

咪即係5毛囉

由外判變正職

係請多一班5毛

打網戰
講到明出精真係好咩

你話熟香港事務，好似kol 100就話可以影響輿論姐，支共今次特登請班唔識廣東話，唔熟香港文化既精英落黎支聯辦換血，你點影響香港民意呀？

fb d 人都唔用
用mewe 佢根本contact 唔到其他人
ig 留言冇幾多會睇到
twitter 任屌唔嬲
想問佢d 網軍係咪打微博嗰條線?

唔需要熟香港，因為上頭會指一個輿論方向五毛照執行就可以。

一早就有蝗災咁多五毛帶風向，但係質素太低，冇用

連登一早大把五毛啦

涌你老母

打錯字，柒咗
*湧入
認錯，屌細力啲

//中聯辦進行「海嘯式」人事更替//

派系政變後內部清洗

日日上連燈叫人唔好移民

對付2百萬人要請咁多人

全體支共港共凌遲切片打邊爐可能得

帝吧又出征?

大家留意多D蝗語人

係連登就鬥黃

社交媒體都輸我地就真係全輸

果d meme圖係好速食
但永遠有陣柒味
我個人覺得佢地扭曲721個手法先最令人要警惕

一方面打撚到你仆街，另一方面同你修補關係

人哋冇target深黃人口，主打淺黃深淺藍，睇下政治大嬸判個堆，張國均Facebook，人哋係不斷搵跟得貼既人整meme（你估冇啲海歸派份？人地玩meme分分鐘仲熟過你）